發覺老豆到呢刻都仲咁藍 唔多唔少都係因為呢個 肥仔傑

條肥仔有9.7萬人訂閱

咁撚樣衰都有人睇
睇見個樣都唔開胃

呢條仆街就係8月帶頭老屈女FA 爆眼隻賤種

呢個垃圾都咁多人睇

李萬璣咁垃圾都有一堆左膠睇啦

做咩仲post 出黎 同人宣傳

唔反佢 等如助長佢
你唔理佢只會更多藍屍睇佢

「資訊戰」有個痴線佬準備好曬中宣部旗下youtuber既report link

#2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

幫手report佢啦

一齊去report佢！！！
垃圾誤導！！
總有少少就可以令佢封號！

依條賤人屈抗爭者吸毒

垃圾都咁多人睇

推！

好撚憎佢
每日入去report一次
佢老母一定係被狗屌先會生佢呢隻生滋狗
祝佢老母日日被黑警輪姦到下體流膿

你老豆腦殘
無計

有樣睇柒下柒下

傻閪傑就有佢份

呢條友高雷出身，秀茂坪屋邨仔
成家靠痴中聯辦，早幾年個名叫城大生，實際上只係scope，司法覆核過梁游同劉小麗，Google就有。

之後去咗英國讀野雞（你懂的），兩年都冇就有埋master，好似係讀國際關係，上年區議會選龍星對譚香文，政治聯繫同白偉俊一樣，中聯辦認證。

屌禁report 係咁load 唔到

直接發掘佢真人對話

「資訊戰」有個痴線佬準備好曬中宣部旗下youtuber既report link

#2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

試多次

感謝！ 超方便！

從佢既談吐睇得出佢非常成熟，比同齡人至小有十年差距，唔講以為佢係d咩名門望族，如果佢係高雷出身，咁一定經歷過好大改變，反而令我更加欣賞佢。

乜撚嘢叫封號？